[Goldenness] Golden Child 討論區 (1) 金僮要回歸啦

Golden Child
4th Mini Album
TAKE A LEAP
2020.06.23 Release

Comeback Trailer

이대열 李大烈 Lee Daeyeol

Concept Photo

個別Comeback Trailer

최보민 崔普閔 Choi Bomin

Concept Photo

個別Comeback Trailer

第一次開呢種post 有咩甩漏多多包涵

好開心識到各位니스啊！！ 金僮cb大發！！！

新人留名

LM支持金僮623回歸加油

留名留名
估唔到rtk都燒到我入坑

留名

留個名先

GOLDEN CHILD 入坑綜藝&網絡劇
出道有"2017 WOOLLIM PICK","敲響吧! Golden Child",
最近E兩年有"GOL-CHA的休息日"系列,"Golden Movie",
"20191204 一週偶像","20180711 一週偶像","170913 一週偶像" , 吵吵鬧鬧 雞毛蒜皮的合租生活
上面都可以係YOUTUBE 同 VLIVE 睇到, 仲有字幕

G chi

唔知今晚係咪會出主唱line嘅teaser呢

輕輕一推長埈嘅個人綜藝節目 장스타 Jangstar
每集都笑到我肚痛 希望大家多多支持

呢集係特別篇 因為佢接到廣告啦yeah

唔知係咪因為係rtk 講過vitamin c同oronamin c所以接到廣告

係喎！可能真係咁！嗰段諗起都覺得好好笑
問佢去邊間美容院(샵) 佢玩食字答Do#

봉재현 奉宰鉉 Bong Jaehyun

Concept Photo

個別Comeback Trailer

배승민 裵勝民 Bae Seungmin

Concept Photo

個別Comeback Trailer

呢次啲相勁好睇

仲以為係我歪哥

啲人話係跟呢個次序
真嘅話下round就到雙生主唱

比你估到仲邊係武林 btw武林駙馬係邊個

홍주찬 洪周燦 Hong Joochan

Concept Photo

個別Comeback Trailer

真係唔係歪哥

김지범 金知範 Kim Jibeom

Concept Photo

個別Comeback Trailer

幾時先睇到崔歪teaser

我同你啲taste幾近

有鋪主唱癮

3355

歪哥呢

李長埈好好地用樣真係冇得輸

이장준 李長埈 Lee Jangjun

Concept Photo

個別Comeback Trailer

김동현 金東炫 Kim Donghyun

Concept Photo

個別Comeback Trailer

와이 (최성윤) 崔誠允 Choi Sungyoon

Concept Photo

個別Comeback Trailer

歪哥

태그 (TAG) 孫永宅 Son Youngtaek

Concept Photo

個別 Comeback trailer

歡迎黎到Golden Child嘅討論區！

組合： Golden Child (골든차일드)
暱稱： 金僮，Gol-Cha，GNCD
公司： Woollim Entertainment
出道日期： 2017年8月28日
出道作品：《Gol-Cha!》
出道歌曲： DamDaDi 담다디
粉絲名稱： Goldenness

團名意義為100年難得一見的完美孩子，並期許能帶領韓國歌謠界100年，引導未來100年的音樂潮流。

成員：大烈、Y、長埈、TAG 、勝民、宰鉉、知範、東炫、周燦、普閔

已離開成員：在錫（健康因素）

成員

李大烈

姓名：李大烈 Lee DaeYeol 이대열
暱稱：克里斯馬隊長、烈Leader、大烈Jji
擔任：隊長、領舞、領唱、中文擔當
生日：1993年2月11日
音樂作品：兩人的天國 둘만의 천국 (Our Heaven)(與勝民、東炫)（Album: Re-boot）
影視作品：出道前與Y一同客串《對我而言，她很可愛 》
團體號碼：11
與Y、長埈、東炫為隊內最早進公司當練習生的成員，又名化石組
親哥哥為Infinite成員 李成烈
首次出鏡為2011年師兄團 Infinite團綜《Sesame Player 2》第三集

Y

姓名：崔誠允 Choi SungYoon 최성윤
暱稱：Y兔子、金誠允
擔任：主唱
生日：1995年7月31日 （與 周燦 一樣 被稱為雙生主唱）
音樂作品：Fantasia (solo) (Album: Re-boot)
影視作品：出道前與大烈一同客串《對我而言，她很可愛 》
團體號碼：3
曾以 核桃餅乾 參與 蒙面歌王
與大烈、長埈、東炫為隊內最早進公司當練習生的成員，又名化石組

長埈

姓名：李長埈 Lee JangJun 이장준
暱稱：月下情人、日下傻子、李82
擔任：Rapper
生日：1997年3月3日
音樂作品：乾旱 가뭄 (Drought) ( 與TAG ) (數位單曲) 、No Matter What （ 與TAG ft.周燦）（Album: Re-boot）
節目主持：2020年4月9日開始，於youtube channel Dingo出演《長star》，為個人專屬節目
團體號碼：82
與大烈、Y、東炫為隊內最早進公司當練習生的成員，又名化石組

TAG

姓名：孫永宅 Son YoungTaek
暱稱：宅小雞、 MR. insect
擔任：Rapper
生日：1998年4月13日
音樂作品：乾旱 가뭄 (Drought) ( 與長埈) (數位單曲) 、No Matter What （ 與長埈ft.周燦）（Album: Re-boot）
團體號碼：7
曾以I.D團體出道

勝民

姓名：裴勝民 Bae SeungMin
暱稱：口袋男孩、勝迷你迷
擔任：領唱
生日：1998年10月13日
音樂作品：兩人的天國 둘만의 천국 (Our Heaven)(與大烈、東炫)（Album: Re-boot）
團體號碼：98
練習生時間最短，約6個月

宰鉉

姓名：奉宰鉉 Bong JaeHyun 봉재현
暱稱：奉vely、奉奉、麵包宰鉉、991
擔任：副唱、英語擔當
生日：1999年1月4日
音樂作品：決定不放開 놓지않기로 해 (Go Together)(與知範？普閔)(Album: Re-boot）
團體號碼：19
首位奉氏偶像
曾在美國待過兩年，因此成為了英語擔當
四位99年出生成員，排行第一

知範

姓名：金知範 Kim JiBeom 김지범
暱稱：洗碗知範、撕餃男、992
擔任：領唱
生日：1999年2月3日
音樂作品：決定不放開 놓지않기로 해 (Go Together)(與宰鉉、普閔)（Album: Re-boot）
團體號碼：33 （與 周燦 為3355組合）
四位99年出生成員，排行第二
曾以 滿月王子 參與 蒙面歌王 而登上熱搜 (247集)

東炫

姓名：金東炫 Kim DongHyun 김동현
暱稱：東東、993
擔任：主舞、副唱
生日：1999年2月23日
音樂作品：兩人的天國 둘만의 천국 (Our Heaven)(與大烈、勝民)（Album: Re-boot）
團體號碼：80
四位99年出生成員，排行第三
與大烈、Y、長埈為隊內最早進公司當練習生的成員，又名化石組
對奇異果過敏

周燦

姓名：洪周燦 Hong JooChan 홍주찬
暱稱：感性主唱、994
擔任：主唱
生日：1999年7月31日 （與 Y 一樣 被稱為雙生主唱）
音樂作品：2017: 沒有像你一樣的人 (No one like you)(solo)(數位單曲)、2019: 問題啊 문제아 (A song for me)(solo) (Album: Re-boot)
團體號碼：55 （與 知範 為3355組合）
四位99年出生成員，排行第四
曾以 四方形蒙德里安 參與 蒙面歌王
高中一年級時，曾被朋友陷害參加美甲社團

普閔

姓名：崔普閔 Choi Bomin 최보민
暱稱：實權忙內、啵米
擔任：副唱、領舞、忙內
生日：2000年8月24日
音樂作品：決定不放開 놓지않기로 해 (Go Together)(與宰鉉、知範(Album: Re-boot)
影視作品：網絡劇《A-teen 2》柳周河、電視劇《請融化我》黃智勛、MV 《Now,we》(lovelyz)男主角
節目主持： 2019年7月5日開始與女演員 辛睿恩 擔任KBS音樂節目Music Bank固定主持，2020年於《守美家秘笈：韓式飯饌》固定來賓
團體號碼：89
曾以男主角身份出演師姐團 Lovelyz MV 《Now, we》

好開心 原來有咁多goldenness 終於可以正經討論僮僮了

團體Concept Photo

團體Comeback Trailer

Y

音銀小王子

忙內真係越嚟越男人 明明以前仲咁奶 好掛住奶普

‘ONE(Lucid Dream)’ MV teaser

周燦charm到

Title好撚正

我癲啦